有冇人諗過陳母可能先係真正嘅兇手？條友真心怪

第一，當全世界人話陳唔係自殺，佢偏偏相信係自殺，就算個女真係自殺，作為老母都唔會信啦。

第二，成日講大話屈個女想自殺。佢成日話醫生講咩咩咩，但係近排醫生上到死因庭話冇講過，例如陳母話陳同醫生講成日都聽到一把聲，但係醫生話冇咁嘅紀錄。

第三，喺10月5號嘅時候初步確認浮屍為陳，10月9號正式確認，10月11號已經火化左。佢同意先係最出奇。

第四，真假陳母，上tvb個個人係唔係真係陳母？有佢嘅朋友話並非本人。死因庭上面嘅陳母。去咗韓國嘅陳母，死咗嘅陳母。究竟邊個先係真正嘅陳母？究竟邊個陳母先係同一個陳母？

如果真係自殺，點解要搞咁多？搵人上tvb做假，急速火化等。

除咗同黑警夾埋之外仲有一種可能就係陳母為咗保險金或者錯手而殺左個女，當然前者機會更大。

其實由頭到尾我想講嘅係呢個陳母真係好奇怪。陳母呢個人疑點重重。成件事裏面，陳母一定有好多野隱瞞左。

千奇唔好比單嘢不了了之 一定要咬住佢唔放

真係話你on9 怕你嬲

On9仔